由目的係反送中, 變成係咪可永續遊行

屌那星, 玩永續遊行定反送中？

we will be back
深耕細作

屌那星坐咗幾撚耐呀仲反送中係五大訴求呀屌你死柒鳩自己智障仲出黎柒捐返入老母個閪度再叫你老母捐返入你阿婆個閪度啦